有新戰術

不如我哋就去公主道搞鳩九龍城差館總部，沿窩打老道直想九龍塘，去到浸會嗰度搞解放軍軍營，喪定汽油彈

唔好淨係撚狗，撚埋解放軍，反正都有唔少解放軍扮差佬

喺就玩大佢，等國際社會關注

一搞解放軍，個效果實勁過搞狗

聽日11.14三罷18區集會！

有冇浸大嘅手足可以幫下手？

搞解放軍 人地會開真槍

點駁呢句好

有冇有錢嘅手鐲識得揸直升機（好似王敏德嗰種人）或者飛機？搵人揸到去九龍塘軍營嗰度喪定汽油彈

喺Poly a core對面有個佐敦嘅老解軍營，手足千祈唔好搞佢啊

咁咪啱囉！要迫癲阿爺，等佢亂咁做野，佢一錯嘅話就全世界都會關注

唔好再開支線，一搞軍營
城浸理三間收硬皮